人地唔當係一回事 但自己就晚晚係度諗...

你係女呀可？

咁你有賺啦 頹春

就咁聽人地似係好隨便會對人咁做
但你可能未遇過呢啲情況所以就中招

就好似有啲狗公對個個異性都摸下頭撞下膊頭咁

又或者姣西

再約佢飲囉

一野撞撚你去對面海

咁你想點呀